屌一開始就唔應該企麵麵對家

死唔信邪以為媽咪麵搞唔死tsla

乖乖地尋晚一下斬手指止蝕放曬tsla佢咪無事

麵神睇升喎，點會做佢對家

輸到精神錯亂

即係唔好同自己作對

見麵仔開post應該唔作出任何思考
直接沽就啱

又話有個條友就冇窮人嘅

麵麵專心養病啦,最多我發達請你叫雞

賺到錢每人夾100蚊美金送俾佢算

加加埋埋可能有成百萬

我就係企緊對家準備做童星點心麵

發咗達未

麵神真係捉到傻散嗰種高買低賣既心理

面哥睇好1137你又唔撚講？

好好舒受free fall之嘅個一刻高潮

麵哥2月燈死1137你又唔撚講？

麵哥2月燈死1137你d威水史

俾你玩死